{負能量} 高興d，往好方向諗！

有時呢句野真係難聽過粗口 ，
唔開心又點樣可以高興d ？
諗到好方向就唔洗咁頹啦！
灰機又比人話負面，
頹下又比人話唔積極，
依加係咪壓力大負能量都係原罪？

咩叫做人開心d
開心又係禁做 唔開心又係禁做
點解唔揀開心禁做呢

我就係開心唔能到
點能樣開心